岩岩搭鐵俾人點名讓座

如果你俾人點名讓座俾大肚婆 讓完佢下個站就落車 你會唔會讓
利申：岩岩讓撚左 我仲要去到尾站

同佢講：Sorry 我想坐

班廢老係隔離笑到gapgap聲

扮訓啦屌 你都有比車費 點解要讓

大肚婆會讓

全港咁撚多廢老廢大肚 下下都讓唔撚洗坐啦

點解要扮 唔讓咪唔讓

差一個站企多陣會穿羊水咁

同啲廢老一上車就周圍望啲坐係度既人示意叫人讓有咩分別

同佢講
你老公搞大你又唔係我搞大你做乜要我負責任
咪叫你老公讓比你囉

大肚婆就算唔點名都會主動讓

廢老返工放工時間2蚊坐車就唔會讓

大家都比咗錢，點解唔坐得？

你唔當面同佢講?

樓主你啲骨氣呢

仲上黎話比人知有幾廢柴

俾人點名喎 男人尊嚴呢

即刻起身屌佢個系

咁都忍到屎都食得落啦

二人同行一入價錢
不過會讓

出到聲 又好態度咪讓
讓完又唔忿氣 人地又唔係迫走你

如果好禮貌又有需要 一個站讓無所謂
試過讓一個大肚婆 坐兩個站 佢俾番個位我

但都試過讓臭閪港女大肚婆
一句唔該都無 老奉咁

大肚女我一定讓，地鐵開車同停車都好危險。
見到無理由唔讓

廢老坐定定唔讓係佢既事，你自己讓唔讓都係自己既事。
如果俾人點名讓d我唔想讓既人，一點屌撚佢

大肚就會讓
癈老就一定唔會讓

我想知你俾咩人點名 佢老公？
通常有需要人士搭一個站係會同你講 "唔洗啦 下個站就落車" 真係會坐嘅人好撚少

除非條友on撚鳩

咁撚羞家就好意思開po 你樽鹽去撚左邊